無bno申訴

當年老豆老母無申請bno搞到我要係到等死

英國佬要幫一早幫咗啦

(有 BNO )

無點算

咁唯有留港抗爭同埋怨你父母喇。

生著個蠢既老豆老母

我老母信當年共產黨講，申請BNO係比錢英國佬洗所以無申請

合符以下所有條件基本上可以肯定你有過BNO身份：
- 1997年7月1日前未滿11歲
- 身份證首次簽發日期為(06-97)或之前
- 香港出世而且出世紙寫有'Established'

你肯定bno一定救到香港人？